31台又抽起咗個節目

議事論事又衰咩呢

One by one

好智障
政治行先
市民又冇好節目睇
員工士氣低落
香港好多企業都係咁管理
香港點有運行？

中聯辦治港
你有意見直接去中聯辦投訴就得架啦
香港政府消失鳥

鏗鏘說會否臨抽起？
蘇玉華+杜琪峰，你們懂的

無反對聲音=和諧

唔奇怪

奇怪在個客係紫荊黨都抽
搞乜